超過1200間黃店響應五一黃金周！港人港地藍絲：好嬲好嬲

1200 thx
宜家已經有超過1200間黃店參加咗✋☝️黃金週，大家千祈唔好比佢停，繼續將個數字推高，好唔好？

黃店按此參加👇

活動查詢及義工招募👇
@GoldenWeekBot

聽日就係✋☝️黃金周啦，你哋準備好支持黃店未？

優惠詳情：

黄店搜尋：

詳情請參閱Telegram Channel
@HKGoldenWeek

#黃色經濟圈 #幫襯黃店

做乜唔搞藍色經濟圈呢

聽日就開始啦,大家計劃好點消費，貼文宣，宣傳選民登記未，CLS俾身邊人知呀

一杯奶茶坐一個晏就嘅廢老點搞得起經濟圈

敵人寫大字部全力反對，我哋做對了

我寧願畀黃色經濟圈抽水賺我錢甚至畀偽黃呃錢

我都要你班冚家剷藍絲食屎

啲錢係我點洗關你撚事咩

太遠啦，唔去啦

蘋果又幫手宣傳，大家click入去睇下：

首個真正屬於香港人的「五一黃金周」將於本月30日開始，為提醒港人支持良心消費、對抗港共政權，民間記者會、終極黃藍地圖等多個民間團體聯合舉行「黃金周支援黃店計劃」，原本目標招攬約1,000間店舖參與，為市民提供各種優惠，主辦團體透露，昨日已「超額」完成，至昨午已有多達1,200間商戶加入提供優惠。

黃金周 Q&A

Q：五一黃金周是甚麼？
A:：按此參閱詳情。

Q：如何能換領優惠？
A：請留意各商戶告示。

Q：如何查閱優惠？
A： 1. 五一黃金周官方channel
2. 香城online channel
3. 香港良心Guide

Q：幫襯完黃店仲有咩做？
A： 1. 幫襯時瘋狂打卡。 #五一黃金周
2. 鼓勵更多人參與屬於香港人的黃金周！
3. 部份黃店會有貼紙派發，手足可以自行領取，成為全民文宣兵。

d錢比左你就係你架喇?

好嬲好嬲，然後去藍店乞食

我好想食空姐牛肉飯
但係太遠啦！唔去了
在心中支持

廢老淨係識分美心同燉炳強係藍店

藍屍淨係識好嬲好嬲，平時就去m記攞杯水坐成日，當藍店係condom

有$藍屍又唔會理班廢老

其實啲黃店優惠可唔可以list out出黎

佢地飲杯奶茶都可能要求藍店請飲
然後坐成個下奏嘆冷氣
直頭倒米就真

藍屍話佢地有幫襯黃店嘅自由，唔應該政治化

D錢共產黨架 你以為俾左你就係你啊

如果港人港地同佢班讀者認為消費唔應該分顏色， 咁請佢地一齊幫襯黃店 唔分顏色嘛

佢哋搞藍圈咪即係自打嘴巴

d公錢係我用自己嘅實力賺返嚟，點解唔幫襯黃店？
屌你老母🖕

根本成班都偽藍，聲大大冇貨賣

仲邊有鋪頭敢開宗名義話自己藍店

執撚晒啦

強烈要求政府立法限制市民出糧後消費方向， 好嬲呀

已經好耐無舖頭夠膽開聲撐警

對家：好嬲好嬲！

俾咗你就係你㗎啦?

30號偷步book左餐廳用優惠

又唔係民建聯工聯會咁可以撐警食人血鏝頭

小店撐警有撚人幫襯咩

其實係唔敢搞
因為真係無人敢貼支持警察既poster
邊間貼邊間一定無生意

Pushhh

之前都有小店咁做㗎

依隻好嬲好嬲我又幾鍾意

你跟唔貼啦

班藍屍以為武漢肺炎搞到少人出街食飯就當黃色經濟圈係廢

推

肺炎黃圈先更顯威力喎

個優惠網好lag..
不過多謝你地搞呢個活動

藍絲好嬲好嬲

本身就應該要係咁

正呀喂！

完全跟唔上

叫班朋友唔好分顏色啦，多啲幫襯黃店

Push

支持！

眼見藍店有難，應該按左層樓/ 每月用曬成份糧去支持藍色經濟啦 口講話支持政府警察，但又唔出錢，都唔知係咪真藍，係到食藍血鏝頭

藍絲應該要襯五一北上消費，振興佢地個祖國嘅經濟

不過而家佢地個祖國都唔歡迎佢地返去喎，一返去就要隔離營過14日，同行政拘留無分别

昨日在荔枝角見到楊明睇舖
望一望入面一條友都冇
一碗湯60蚊，藍絲狗點夠＄食

呢個真係好經典

"吓？"

唔排除popo 同藍絲呢段時間會搞事
大家見有事請仗義幫手

我地分 啲藍嘅咪唔好分囉

我唔係住嗰頭

兩蚊巴士去唔到，不了

救生艇

咪就係，班藍屍照黎比錢黃店啦
唔好分顏色呀記住

我見yellopenrice 話有啲黃店因為咁少咗生意

1200間唔夠張宇人d 票

正

如我地約定係5月1日星期5...無論點都好..出街排隊食黃店

真正黃金週

大家準備記數
五一將有大量黑警/鄉黑 搞黃店
黑警去邊間黃店，隔日就大大力懲罰個間黃店！

我鐘意幫襯邊間關你死藍絲咩事

你地想搞死藍店

手足(藍)

黃絲

藍絲廢老真係唔會分架, 尤其有著數果陣

真 我只係知好多黃店 但唔知佢地有d咩5 1 嘅優惠

係...唔止想食 其他黃店優惠係點

有黃店推出和你包
好多黃店都有得賣
想食傻嘅巴絲可以去幫襯

Pishhhhh

住宅區既係幾好
但油尖旺呢d黃店真係好慘

好嬲不過藍店要搭車先去到，不了。
收錢
畀錢

存在已久，所以佢地千方百計將黃圈扼殺於萌芽之中

已預留4000蚊黃金週消費

我都好嬲，決定去食灑佢D 野！

美心集團宜家食飯有5折，有好多癈老去食。

向藍曱甴店說不

藍絲自我穩定至上，唔理其他人死活，呢D人點會肯改變自己既飲食習慣，反而紅絲既紅圈一直都存在，仲要好撚勁，全世界都有

笑撚到仆街

好嬲好嬲，但係藍店太遠唔想去
都係樓下間黃店就腳

佢地有冇好嬲, 支共口交部叫抵制

嬲乜Q？ 藍絲你地係大多數黎架嗎

啱啦佢哋咁團結整返個五一藍金週

食完黃店，去藍店坐下歎冷氣

其實佢第一個post有 link
但個網真係冇d app(和你eat果啲) 咁方便
好lag

藍絲要以身作則唔好杯葛黃店呀
一齊食黃店俾錢黃店洗
我唔會食返藍店囉不過

Push

藍絲：你份人工俾咗你就係你架喇？

藍色經濟圈就係店主食客各自搵盡對方著數

push

支持華為！
- sent from my iPhone

全力支持黃店啊 屌你老味

呢個時候佢地會好自豪咁話自己咁先叫中立唔聽支共支笛

登記做選民呀屌你😠

登記表格：
登記方法：將選民登記表格連同住址證明(更改住址亦適用)送交選舉事務處，包括：
1. 郵寄到九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
2. 或傳真至2891 1180
3. 或掃描表格後
電郵至form@reo.gov.hk
4. 或掃描表格後上載至選舉事務處電子表格上載平台
詳情可瀏覽：

On 撚7 9
當連執法都可以分顏色嘅時候
消費反而唔可以？

佢哋有支持美心㗎

搞緊啦

我地比偽黃呃錢好閒，每人一百幾十
但起碼一定唔會落左藍絲鋪度
反而仲會越黎越多藍扮黃幫我地做勢
扮黃果d藍店又會比洗唔到底既藍店眼紅，鬼打鬼

藍絲主張飲食消費唔講政治
所以佢地會食埋黃店一份

等緊聽日去掃貨

好嬲好嬲

支持

正呀

藍屍唔鐘意咪唔好出街囉，冇人逼你

有效武器

其實應該好多間舖冇宣傳自己係黃

藍到黑

sor 借個位thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

聽日開始 ， 黃週啟動

我覺得佢地真係唔理顏色啵
我細妹會like同share港人港地啲Post
但成日去食黃店 前日仲發現佢飲開珍煮丹

佢係覺得好食就去幫襯 就算人地門口貼咗連儂牆都照入去

你覺得d 訓係老人院嘅人俾得起錢
佢地堅係no stake in hk 同阻住地球轉
不過佢有票

我d錢用去邊關佢撚事

藍絲覺得唔應該分顏色既話，咪多d去黃店消費，用行動證明佢地係唔分顏色咁消費囉

除大渣哥，龍門，仲有咩黃店早餐推介，thx

驚被杯葛

間野真係冇乜生意
仲差過啲可能/應該係藍嘅n餸飯
同層啲黃店間間都多人幫襯
有次買左黃店坐係佢門口食

五月一 黃金週

購物既就排隊慢慢購
等藍絲狗羨慕
狗咬人就推上國際

外賣既就係門口排
未諗到買咩外賣就係門口慢慢諗

係咪臥底扮藍ja

其實中共急了
繼續努力行動+推上國際

唔知幾時有扮藍店既黃店
連藍屍D資源都搶埋黎供番去自己人度

PUSH

你又岩

佢哋唔會俾錢去藍店㗎

唔好分啦 一齊黎食黃店啦

對我來講日日都是黃店黃金周

大把呢啲人 口裏說不

個網有時會crash左
anyways推！

啲錢係我既 就算一間黃店做得點差我當捐錢都要去懲罰 吹咩？
唔滿意咪加入黃圈囉

up

幫藍店逆向宣傳
等D藍屍以為藍店有免費野食招呼藍屍
十足十外賣PIZZA咁撚樣去到變左刁老母擂台

[藍絲mode]
好嬲好嬲
最衰藍店太遠
唔係買撚到啲黃屍怕
[/藍絲mode]

藍絲：
藍店唔係condom好嬲就嚟輸
最後 支持警察 炎症執法

同票投民主派異曲同工

呢啲普通茶記周圍都有黃店啦
要方便自己先可以持續落去日日食黃店

平時成日屌黃屍
宜家就消費仲要分顏色

#MeToo

藍店搵人搞鳩黃店個時又唔分顏色?

吹咩
d 錢係我到, 黎搶呀笨

我都係咁話

推呀

藍絲：要錢？不了

大家要去自己附近既黃店
咪集火

有聲

已消費

繼續騎劫

唔只隔日, 要每星期懲罰
同埋要分散投資

原來mobile睇某幾個page會有問題
例如我search元朗食店 一入即crash
無論safari定chrome
但用desktop就無事

希望可以搞搞佢
點都好
推！

5折
即係蝕住做

完全係打氣，增加士氣

比個任務自己，五一黃金週

起碼 去一間黃店幫襯

空姐牛肉飯已經放棄年輕人
幫襯嘅只有廢老藍屍

gchi

幾好笑

成日淨係識得好嬲好嬲
又唔出嚟撐住其他撐警手足

你哋係咪當楊明 空姐牛肉飯係condom

真係冇廢老藍屍會去食更抵屌嘅n餸飯

點解消費要分顏色
咁不問番佢地自己點解入街市買餸要幫襯熟嗰幾檔，唔每一檔都幫襯晒佢？

根本消費已經有主觀偏見包含在內架啦

Lm

沉默大多數到底去撚左邊度

想知有邊1,200間join左可以係邊度睇

我點洗錢 幫襯邊個都要你管? 藍屍都on撚99

藍屍去藍店食烏繩

其實呢句對於佢地嚟講係make sense
錢不嬲係支共度，隨時都攞得返

撐警行動已完
黑警已成condom

藍絲又想貪黃絲錢

唔計間店係深黃定淺黃，大家多d幫襯

你估藍店真係有得分?
dup你心口捐愛國基金，夾錢登報撐正苦撐黑警就有
極權從來都係殘民自肥，你睇柒婆唔封關想攪死香港就知
共慘理得你死，係班藍屍仲on99去奶

有認證, 做對了

太遠啦，等人地支持算啦

我都覺 攪個咁既活動叫人自己表態
好過要D ADMIN逐間舖FC
有時寫D舖係黃店既原因都未必有真證據
(我唔係話佢地做錯 事實係難做 好多謝有人肯做)

反而叫人咁樣自己表態 去得仲放心

呢個db同web好好，之後搵黃店幫襯會方便好多

廢老點會食日本嘢呀
藍色經濟圈只會有黨鐵、酒樓、茶餐廳、n餸飯生存到
酒樓越來越有錢,但係永遠唔會幫其他藍店,仲會認為少咗對手

全力支持

黃店加油 手足加油!

，

吊命價。

可以啊
繼續嬲啦
g持

廢老都變手足 愈食愈蝕

吓😧😧😧

推推推

藍絲咁黑心，都唔知比d咩野人食，請我都唔食

又食又拎

樓主pin this

A

推唔到

燒山時代冰室

反正扮下扮下就變真㗎喇

咁耐冇洗錢

好嬲 好嬲

記得影多啲長龍相俾大家睇吓效果

藍屍狗學人嬲? 奶慣共食開屎藍屍都識嬲架?

【五一優惠節錄】（上）

小編s整合咗港網店同港島區嘅優惠💛

大家快啲幫手CLS啦！

港島區

網店

汁：

藍屍消費能力唔係好高咩

我已準備好

藍絲 = 著數主義者

你真係唔識架喎?

藍店末日

其實幾十年前已經搞緊，由國（支）貨公司嘅存在到近幾年蘋果被親共商家杯葛唔落廣告，咪又係搞緊顏色經濟圏。

港人講地發爛渣，表示我地做啱咗，仲要持之以恆

請大家多多支持

幫推

嬲鳩嬲鳩

推啊！！！！

空姐牛肉飯沉默大多數呢

係，就係要分顏色

睇吓嗰日點太遠班藍絲就只會心意上支持

港豬藍

東方日日做藍店優惠

啱啊
建制B隊百屌成材，
民主黨公民黨都唔退讓

美心吉野家嗰啲咪係囉。不過大多數人都喺個圈外面。

無生意？

攞

過多幾年廢老死埋點算

仲有黑警等着同佢上床

piss

舊年10月黃色經濟圈成型嗰陣都講到而家
你咪抄我哋整個藍色經濟圈出嚟囉
咁先係公平競爭㗎嘛
淨係識得去咬人

臭㗎個閪

藍屍：😦😦😦

啱啱先睇到 宜家仲有得入？

照報咗先啦

時間太早，不了
要洗錢，不了
放假要休息下，不了
多人高風險，不了

說黃絲內閧的話，倒不如說藍絲就是一群少眾兼一事無成的東西